沙田康林苑39歲男子墮樓屍身發臭 警指無可疑

沙田康林苑39歲男子墮樓屍身發臭 警指無可疑

中午12時許，警方接獲報案，指一名男子倒卧於沙田康林苑景林閣平台，懷疑他從高處墮下。

消防接報到場，現場證實該男子死亡，屍身已經發臭。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信該男子39歲，從上址一大堂墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

原來可以咁樣幫還押手足

發臭但無可疑

死左一段時間發臭後自行跳樓？？？

咁撚樣都無可疑

大話都唔講

1句無可疑 close file

仲有咩係有可疑？

大家可以買豬肉測腐化時間

香港竟然可以一跌死就出屍臭
而自稱好黃的消防唔出聲

新屋嶺輪姦案女受害人根據行政會議條臭西推斷係14歲
39-14=25

絕對生得出

仲有人信消防好黃

一個人跳樓死左幾日都無人知

無可疑就唔洗開file, 連做樣做刑偵調查都唔使

無可疑=黑警做賊心虛

一講無可疑就知咩人做啦

推

Push

個名會唔會係假⋯ 沙田有個失蹤手足⋯

又手足？

公義幾時到⋯快啲好無